[轉模式] 今個星期日搞十八區打工仔集氣大會 搵工會落區收會員

講明先 我係支持保持抗爭情緒
呢樣嘢好重要

但我見到好似每個星期都有人想 keep 住一星期一遊行

可惜嘅係每次都係星期四 星期五左右先吹雞 變相人少 又再大逃亡

突發呢樣嘢真係用得太多 導致到我身邊有啲手足都開始選擇性咁去 長遠黎講是聚唔到人的

反而出邊呢加罷工風吹得咁勁
更應該搞十八區打工仔集氣大會

搵工會落區收會員 趁機會集中搞大勢力
今次對象係和理非 個模式要盡量和平

唔明點解6 7月嘅時候仲識和勇 梅花間竹
到8 9月就開始非勇不可 一和就屌人老母

要留意 我地要贏一定和勇合一 好似71當日咁

自推
無哂和理非活動

自推十連

自推 十連第二

自推

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

推